[送暖] 自制精美聖誕咭俾巴絲

每年都會畫咭俾朋友
大家中意咩公仔可以同我講
亦歡迎留下email同我膠換聖誕咭

12號前填好form：

lm

正皮

多謝巴打, 預祝你聖誕快樂🎄🎄

寫了

收到啦巴打
畫得好靚

收到啦多謝你 祝你都搵到好工

miss 了